Web版自動下一頁問題

E家例如起第5頁撳F5掣,如果有新回覆到第6頁會直接跳到第6頁,睇唔到第5頁既回覆